記者：會唔會睇返CCTV確認無人為破壞？ 黨鐵問非所答

黨鐵已經亳無公信力
路軌設有CCTV 絕無私隱問題
黨鐵請公開路軌CCTV

公開路軌CCTV

push

推

9月18日（星期三）晚上
7:30維多利亞公園球場集合
8:00組成人鏈
8:15無間斷大合唱
9:00自由活動
我地要令各地球迷知道不分你我目標一致

*請穿着各自愛隊波衫

傳達訊息:
我地來自唔同球會嘅支持者
可能係宿敵或者係競爭對手
但係面對住社會種種嘅不公議
所有球迷放下成見，恩怨
為我地嘅地方香港發聲
球場以外無分你我，共同進退！

English:
We are supporters of different soccer clubs. But as we confront the regime, and the injustice we face in society, together we set aside our prejudice. Join the action with us and let Hong Kong hear our voices. There is no opponent on the field , it's just you and us as a team. We advance , we retreat, together as team Hong Kong. Add oil Hong Kong

最終目標:
推到上世界各地體育版頭版！！

就著近日伊朗球迷睇波被判監，我地都會有口號去支持
Fight for freedom
Stand with Iran
Fight for freedom
Stand with Hong Kong

歌曲
《願榮光歸香港》《黃金入球》
8:15 8:30 8:45 9:00

行動TG group:

幫推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

我地都可以為新屋嶺班手足做啲野

我哋絕對不會傷害市民，呢隻死貓不能食

影到差佬=私隱問題

港共明屈
你吹呀?

唔會公開，只會答你：
係路軌搵到d 野唔屬於鐵路應有既野

頭先見到個人追住陳凡問都無用
點睇

其實想讚下佢, 針對岩人

個鏡頭映住隻陳狗幾大個官威

唔答你的話,咪大把輿論空間, 不斷創作

係果位巴打好野
忍唔住手既話
陳X應該已經會自己跣低
兼心臟病發

佢心諗我唔彩你咬我食牙
鏡頭映住你郁得我咩
再講, 打撚死我你都唔會得到段片

路軌有屍體點可以比你睇

CCTV被暴徒嚴重破壞
已經睇唔到事發片段

公開

點解答唔到呀？？

因為佢老母幫中共抹黑示威者囉

咁辛苦作左咁多故仔
自己踢爆自己咩

陳凡 : 吹牙, 打x 死我丫

連咁樣都唔肯公開
正垃圾

香港人 約定你

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

和你suck 4.0 9月22 星期日見

TG :

IG :

全面升級：私了、暗戰、快閃、滲透、狗仔隊

同我推爆佢

預告
黨鐵下一步會清算今次爆大鑊嘅員工
之後整鑊大嘅出軌
轉移視線
完結反送中運動

留名睇下個CCTV會唔會咁岩又壞左

推 五大訴求 缺一不可 打狗救人 921再光復屯門 元朗恐襲2個月靜坐 922和你suck4.0 928雨傘五週年 10月1國殤日 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲

問非所答

可能有人樣

但唔敢公怖

班狗官咁耐都冇人搞過

香港警察鎮壓騷亂時導致示威者死亡

香港警察扣押示威者時輪姦香港女市民

黑警死三代
721
811
831

巴打呢招好絕

千里之提，只要崩毀左一點，就再制止唔到

公開路軌cctv

黨鐵

路軌上的石春有編號,會有私隱問題

Push

如果有證據, 朝早9點鐘就同謝sir一齊衝出黎強烈譴責
黨鐵發生嚴重事故, 班高層仲有餘力去諗點樣嫁禍抗爭者
呢班人落到地獄, 地獄都唔收

屌公開埋司機室cctv 啦

咁都唔明？如果影到藍絲、黑警，咁咪會洩露佢哋做壞事嘅私隱囉…

同埋紅磡站羅湖方向月台頭長期都有人
如果有人破壞點會睇唔到

公開左831先啦仆街

條軌係人？有人性有良心？

路軌咁重要，強烈建議警察全天候企係路軌旁邊1米範圍內守住

咁有無CCTV影住個比人整壞既CCTV係咪真係比示威者整壞

海外業務gg

大家又唔記得啦，黨鐵CCTV 同狗屋係互通架

公開啦！作為公眾既交通工具唔係唔洗交代返點解derail呀嘛？
定係剩係需要同popo交待等佢地搭個陣唔洗驚?

公開啦，市民好擔心安全

up

公開囉 如果係人為破壞
仲有831呀 順便公開埋

黨鐵點會公開CCTV，俾你哋睇到佢自己員工（福建幫）係路軌度做手腳仲得了。

PUSH

凌晨維修，朝早出軌

係咪痴撚線 咁撚基本嘅嘢都唔肯做 痴撚線

又要搵人拍一段！慘

公開路軌CCTV!!!!

831又唔公開 出軌又唔公開

黨鐵你玩曬啦

香港已經維穩維到痴左線
只係一個資訊流通既市

關於塑造勇武 私了形像 Griffin

運輸署道路監察系統應該有閉路電視睇到

又想屈

831太子要cctv 新屋嶺要當更表呀!

公開路軌cctv 唔係又砌生豬肉

前面咁多班車都無事
係呢班出軌
短短幾分鐘就破壞到
唔係黨鐵自己人做真係諗唔到邊個

一句講晒，佢地身有屎咪唔公開囉。

咁簡單嘅嘢係咪要求你？收下皮啦班高層 知唔知自己做緊乜

勁

屌你老母啦黨鐵 係到賴

出軌咁大件事都唔公開真係無嘢講
呢件事無政治掛鉤啦掛？
你賴人都攞證據啦
姐連你公司基本犯錯都唔敢認
執柒咗佢邊個仲敢搭你？

陳帆：「不排除外星生物所為。」

中共仲諗住咁樣可以抹黑人哋實在太天真

個個都知你籠嘢冇撚曬公信力啦中共

4 個部門一齊講大話 唔係咁易架

支共真係好撚痴線

一定要永不超生

pish

五大訴求！缺一不可！
不割蓆！不指責！不分化！絕不離場！
不完美，可接受，再努力！

有關fact checked，只要有7-8成信心我就信了

人唔笑狗都吠 路軌set cctv
樓主係咪cls

當初話遊中聯辦都係比人危險 最尾都係去左

可能運動去到呢個位大家都諗危險性多過個意義，
但單講意義黎講，新屋嶺連太平紳士都唔入得，係咪代表佢地獨立左？係咪就唔受法律拘束？
新屋嶺咁大個問題但政府冇一次係正面回應，
遊行一次，係可以將件事大大成為焦點，同時保護埋之後既手足。

危險既咪有危險既做囉，
申請左不反對通知書先，再自行決定去唔去，想安全d邀請其他國家大使館員一齊去又得，
好多方法既，
的確係危險，但背後意義同效果都唔好忽視。

唔同意既屌細力啲

咁計法....港鐵今日應該賺少左好多喎....
咁佢地高分花紅咪又少左好多?

今年

佢拎黎呃大陸人
大陸人好傻豬豬 又唔識英文 餵乜就食乜

公開CCTV

搵係車廂內嘅人告9佢拎

Pish

721 831

趁佢病攞佢命
聯署廢黨鐵海外合約
Pls sign
Terminate MTR Crossrails's £1.4bn contract to operate Crossrail Elizabeth Line.

未搵到人拍片呀

狗鐵為狗而生

民事索償啦

睇下有無車cam

無恥黨鐵

咪撚濫用私隱呢兩個字

一句講曬，睇片就睇到真相，仲要公開俾大家一齊睇，以避免招來太多無謂猜測。「831一樣要」

#Be Humble #Be Water #Be Smart
Ultimate Goal﹕
Connect the World, #Anti Chinazi
咁先有可能清算港共、黑警

一直幫助我哋嘅twitter 用戶Enzo Mazak警示左我地嘅危機﹕
自衛同藍黃打鬥有分別 (拒絶講「私了」，我地唔係黑社會)
[/size=5]

「有圖」我地而家輸鳩梗，仲有心情喺度圍爐:0)
五毛用英文攻陷 youtube

[重開][品葱轉載] [文宣戰術] 教你如何宣傳反共，緊貼現在熱門事件。
網絡戰術

x凡就遲d先 係都劉x成先

push 党鐵正仆街

影到藍屍狗模仿日軍918事變係路軌放菠蘿，所以唔公開。

Pushhhhhhhhhhh

九龍灣黨鐵總部遞信？？？

著outdate波衫唔好歧視我呀

831都要咁做！因為無知果度發生過咩事

如果我係黨鐵 搵埋著黑衫口罩去搞真係唔難
其實所有野都可以咁樣屈
只要你地核彈都唔割就拆到
但根本做唔到